嘗試同大陸人講解依家香港發生咩事

好恐怖 我放棄

夏蟲不可語冰

我以前都覺得仲有少少人係正常 依家

微信？以前有個玩法係同佢講收到佢既暗號，香港果邊準備開始工作了，然後打好多敏感詞等佢比人查

微信有監控的

價值觀唔一樣
無論係教育質素，生活水平，道德規模都唔一樣。佢地覺得權力可以帶畀佢地生活所需，由窮西變暴發戶；相反香港人有一定生活水平， 追求生活自由，享受法律所保障嘅生活。

大家想法都唔一樣， 無得講
要講嘅都係要揾高教育水平嘅大陸大學生先有機會可以傾下

早幾年試過係d大陸app有大陸人主動搵我傾港獨既野
佢話微信就比人監控 唔係個個app都會
我記得佢講過話 要講憤青 我比你們香港人更憤青

可以search品蔥

唔係 監控正仆街

佢係香港大⋯⋯畢業返咗大陸住
之後就變成咁

其實有啲真係清醒 不過得好少

成日爆炸真係好撚安樂

比d最近上面封左既新聞佢睇 eg 武漢示威 湘江決提 等等

一早講左哂鳩氣嫁啦

大陸人邊敢喺wechat到講真話

講飼料 不講政治
沙士，毒奶粉，豆腐渣工程，假蛋，假豉油，豬瘟，假hpv針 是但up都講左7樣

尋晚睇伍公子有幾個明事理嘅中國人
不過我諗14億人入面係得咁多

民主降臨中國，中國就會分裂並且互相競爭；一旦大亂，可能香港也無法獨善其身，要應付水電食物等資源的問題，要應付叩關的難民等等。這是高呼「民主中國」的人沒想過的問題，他們以為自己在呼喚和平，但其實他們在召喚戰爭。

有五毛的，不用理，就算被人圍攻也照貼，重點是傳訊，會被說服的不會出聲的。